請大家唔好令文宣同標語變成廢紙！！！

印象中之前有手足開post提過，不過都想提多次

每次去遊行都見到好多組織派標語俾大家舉，好多手足會拎，
希望大家行完唔好就咁掉左佢

明白大家可能行完唔知點處置張標語，
其實我地可以帶返去自己區貼連儂牆！！！
咁就唔會浪費左
頭先返去自己區行過連儂牆，都見到有手足咁做

我地成日笑藍絲集會之後亂咁掉中國國旗，我地都要做返好啲，珍惜自己嘅文宣同標語
今日見到垃圾桶有標語掉左係度，之前去完國際戰線嘅集會見過有美國旗掉左係地下，都有幫手放返係牆上，除左唔想浪費，仲關形象事架，希望大家一齊每人做多少少！！

😡

同意 見好多人掉 成地都係 我都係儲埋 返去貼連儂

push

真啊，我有執番

Push
行過見到地下有會執起